滲線問題

請問用滲線筆點先唔會"卒"走D線呢?